其實揾食科同乞食科包邊d?

揾食科就係專業人士
乞食科呢

其實你問乜春

文盲返去讀小學啦